金融風暴->金融海嘯->金融末日？

明明人為事件
用天災做包裝

金融今溶

金融鏞